Завдання
Реалізувати функцію, яка отримуватиме масив елементів і виводити їх на сторінку у вигляді списку. Завдання має бути виконане на чистому Javascript без використання бібліотек типу jQuery або React.

Технічні вимоги:
Створити функцію, яка прийматиме на вхід масив і опціональний другий аргумент parent - DOM-елемент, до якого буде прикріплений список (по дефолту має бути document.body.
кожен із елементів масиву вивести на сторінку у вигляді пункту списку;
Приклади масивів, які можна виводити на екран:

["hello", "world", "Kiev", "Kharkiv", "Odessa", "Lviv"];
["1", "2", "3", "sea", "user", 23];
Можна взяти будь-який інший масив.
